早上晨跑，For 提升健康及精力，應該要跑幾耐？

跑 40 分鐘點睇

量力而為

我跑到60 分鐘

30min ok la

您日日都跑咁滯，如果跑太耐，唔驚傷膝頭哥咩

25min-30min 岩岩warm up 完

我打算一星期跑3日咋
其餘4日就舉鐵做gym
照計唔怕傷膝頭

睇黎30分鐘係一個好數字

35mins

我plan 緊每星期跑3日
想練埋LSD 跑

見咁多巴打推介 30mins

Mon: 30mins
Tue: 30mins
Fri: 90mins (LSD)

p.s. Wed,Thur & Sat, Sun 做重訓

大家點睇